%!TEX root = tech-report.tex

%-----------------------------------------------------
\section{Use Cases}
%-----------------------------------------------------

En esta sección mostramos el resultado de aplicar el algoritmo, para los distintos medios de transporte, usando como puntos de origen un archivo de puntos aleatorios dentro de CABA, que tiene, para cada barrio, 200 puntos distribuidos uniformemente.

Los conjuntos de puntos que utilizamos como destino son:
\begin{itemize}
	\item Un dataset de 22K escuelas
	\item Un dataset de 4K bancos
	\item Un dataset de poco más de 200 establecimientos de las FFAA
\end{itemize}


%-----------------------------------------------------
\subsection{Escuelas}
%-----------------------------------------------------

La figura~\ref{fig:escuelas} muestra un mapa de calor de los tiempos de acceso a escuelas en CABA a pie y en auto. La figura~\ref{fig:escuelas-tp} muestra el mapa de calor de acceso a escuelas en transporte público (en colectivo).

\begin{figure}[h!]
\begin{tabular}{cc}
\includegraphics[width=.49\textwidth]{"../maps/random-200/pie escuelas quantile"}	&
\includegraphics[width=.49\textwidth]{"../maps/random-200/auto escuelas quantile"}	\\
a pie	& auto	\\
\end{tabular}
\caption{Escuelas -- a pie y en auto}
\label{fig:escuelas}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=.49\textwidth]{"../maps/random-200/TP escuelas quantile"}
\caption{Escuelas -- en transporte público}
\label{fig:escuelas-tp}
\end{figure}


%-----------------------------------------------------
\subsection{Fuerzas de seguridad}
%-----------------------------------------------------

La figura~\ref{fig:ffaa} muestra un mapa de calor de los tiempos de acceso a escuelas en CABA a pie y en auto. La figura~\ref{fig:ffaa-tp} muestra el mapa de calor de acceso a escuelas en transporte público (en colectivo).

\begin{figure}[h!]
\begin{tabular}{cc}
\includegraphics[width=.49\textwidth]{"../maps/random-200/pie FFAA quantile"}	&
\includegraphics[width=.49\textwidth]{"../maps/random-200/auto FFAA quantile"}	\\
a pie	& auto	\\
\end{tabular}
\caption{Fuerzas de seguridad -- a pie y en auto}
\label{fig:ffaa}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=.49\textwidth]{"../maps/random-200/TP FFAA quantile"}
\caption{Fuerzas de seguridad -- en transporte público}
\label{fig:ffaa-tp}
\end{figure}


%-----------------------------------------------------
\subsection{Bancos}
%-----------------------------------------------------

La figura~\ref{fig:bancos} muestra un mapa de calor de los tiempos de acceso a bancos en CABA a pie y en auto. La figura~\ref{fig:bancos-tp} muestra el mapa de calor de acceso a bancos en transporte público (en colectivo).

\begin{figure}[h!]
\begin{tabular}{cc}
\includegraphics[width=.49\textwidth]{"../maps/random-200/pie bancos quantile"}	&
\includegraphics[width=.49\textwidth]{"../maps/random-200/auto bancos quantile"}	\\
a pie & en auto	\\
\end{tabular}
\caption{Bancos -- a pie y en auto}
\label{fig:bancos}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=.49\textwidth]{"../maps/random-200/TP bancos quantile"}
\caption{Bancos -- en transporte público}
\label{fig:bancos-tp}
\end{figure}
